武肺 WV 第二波大爆發 點睇

今日會唔會創單日以來最撚多

實驗室啲嘢唔講得笑

正

愈亂愈好

改名叫攬炒鳥

永續

仆你個街

嬴唔到先要攬炒
結果攬炒都唔多得

政府話收窄限眾令 星期六日唔俾去投票👆😂😂

抵死 個個唔帶口罩

你話而家點撚樣算好

200萬黃一齊唔戴罩先真係叫攬炒

會唔會啲所謂隱形患者佢根本知道

以備不時之需

最理想係藍絲攬炒晒經濟差撚到仆街
其他人有決心移民

大洗牌 後生仔唔怕中招 中招都難死
老豆老母藍屍又唔驚情緒勒索

home office

agger，無話你知姐